冇工作 冇樓 可以點樣借到錢

最好借到20-50萬左右

問父母

當

問夜總會借，之後下海還債。

拎值錢野去搵二叔公

眾籌

大耳窿？

響朵

冇工作，冇樓，信用卡都開唔撚到啦，仲諗住借錢？搵大耳窿啦！下世努力D啦！

觀音借庫